尋物

有冇人執到
物品:豬咀6200+60926 眼罩（貼反光紙） 風褸 legging
地點:堅尼地道 港燈隔離
時間: 17:30